【直播】玩人中之龍5 + 會考Tripeater/高考Appeal 成功分享

利申：普通悠閒直播者

純粹想邊打下機傾下計，

會考tripeater, 全世界至勁同最廢既學校都讀過，

高考appeal成功過

會計系畢業去左新加坡做左一年回流創業7年至今！

得閒一齊吹下水閒談下！玩到2點

一齊傾計

lets chat